[友誼賽] 法國 vs 意大利 3:00am

lineup

有無陣

有冇link

Thx ching

又話俾巴神做隊長

求link

Thanks

呢下做咩

架車

架車同果個人掂一掂個波但又要球員重開係咩意思

易到

goal

意大利...

easy

pavard幾勁

意大利連波都傳唔準

郵差送到信未

有冇台播?

邦路斯 佐真奴都唔識

咁都吹

岩先己經搞到包皮
踢friendly 都傷就

意粉躁底

眼殘

巴神又上腦

意大利冇得踢世界盃
鏟死你班法包
等你地都冇得踢

好重火藥味

差d og

睇麥巴比踢波真係賞心悅目

力架快撚到

包皮好有朗拿度年輕既影子

嘩 睇返法國個陣容 當正式比賽咁...

都要練既

睇返 意大利好多後生20頭

12碼

2-0

意粉要比人大炒了

唉...

456不是夢

掂到少少咋喎

睇黎場波會變好肉酸 岩先己經係咁foul

意大利 發癲

foul wt

熱身賽大炒對手嘅
世界盃唔會去到好後階段

想睇巴神入波

打乒乓波啦屌 咁都吹

意粉個中場攻守都

法國勁到

好近12碼

本身意大利都係想試陣試人姐話哂先文仔第二場

岩岩好介外

冇12碼

唔係喎界內黎喎

Goalll

掂住線

球速好快呢球

巴神

Goal!!! 意粉有返d信心

Lloris真係垃圾黎

似會輸多幾粒...

佢算係敢用個波
但啲決定麻麻 好多時要望好耐先交出去仲要交失好多

垃圾左兩年啦

意粉左前唔出恩悉尼嘅

吸經lor 冇計

成條中場都係新人
左右兩件加埋先得40歲

傳腳波都唔識

新帥上任試下唔同人嘛
上一場佢都有出

法國433打強隊 出豬腦442打弱隊真係萬能

lloris場場都派膠，唔明點解仲有一號做

唔講都唔知出左普巴

係咪友誼賽黎

咁先好睇

法國都出左力

幾勁喎

正 唔西睇西波，9猜

3前勁到

都係 法國呢場好認真練兵

球角

意粉條中場好撚廢
一事無成
好似出左三個安利蕳咁

法國兩邊真係任爆意粉兩閘

狂失波 睇到好尷尬

派路退咗後仲未搵到個核心
華拉堤又成日傷

算啦 各位意粉當意大利係奧地利匈牙利之流就得

唔係深夜西波 d 波去得幾快幾好睇

攻又無守又無身位又無.. 控耐d個波都唔得

唔成日睇熱波
但真係睇親佢都派膠

意粉隻右翼有無掂過波？
係咁foul人

垃圾黎

Berardi呢條友真係吹大咗好多

如果你成日睇 佢真係成日派 但間中D撲救好撚誇張

垃圾仔基沙文gogogo

意甲水平低
基艾沙平時好似好扭得，原來見真章都係二流

q ya
意大利有世界杯踢未

咁搞法下屆都無得踢

嘩 好睇

邊個話單比利廢

勁到

dembele

但係中柱 證明佢仲未夠

我諗中前場正選陣容大概會係咁

真係鐵血防守 三條友撞埋一舊.........

唉 DEBELE真係

我諗正選11人好大機會依11 個了 勁過愛爾蘭果場波好撚多 某程度可能意粉廢

傳比人

力架

Nigga jm9

托利素唔能掂

varane 都未出場

咁快學到插水

包皮真係睇得出高班過力架

力架成日鳩傳

berardi

靚到

YES

wt a goal

屌那星摩佬如果識用...

靚射

Nigga

睇錯人

其實nigga counter attack個沖擊會好有用

換 berardi未 黑洞到

杜列素好燥

巴仲話賣丹走 走

意粉中場回防速度真係學界水平
球球都比人地3個慢慢強姦

成億幾買返黎

法國好勁 後備個班都有排玩

意大利隻左翼好搶眼 呢場靠佢一個爆

未來都係靠佢 20歲仔

原來就係 Chiesa